\begin{itemize}
\item $X^Y$ A variável $X$ referente ao estágio $Y$;
\item $X$ (caixa-alta), se uma grandeza elétrica, relativa a DC;
\item $x$ (caixa-baixa), se uma grandeza elétrica, relativa ao AC;
\item $\omega$ A frequência fundamental angular do sinal de entrada;
\item $R_1$ O resistor superior do divisor de tensão;
\item $R_2$ O resistor inferior do divisor de tensão;
\item $R_c$ O resistor ligado ao coletor e $V_{cc}$ nos dois primeiros estágios;
\item $R_e$ O resistor ligado ao emissor e referência no primeiro e último estágios;
\item $R_{e1}$ O resistor ligado ao emissor e $R_{e2}$ no 2º Estágio;
\item $R_{e2}$ O resistor ligado ao $R_{e2}$ e referência no 2º Estágio;
\item $C_i$ O capacitor de acoplamento AC na entrada dos estágios;
\item $C_o$ O capacitor de desacoplamento AC na saída do último estágio;
\item Q O semicondutor de cada estágio - \textbf{igual para todos os estágios};
\item $\beta$ a relação entre a corrente de coletor e de base de Q (parâmetro híbrido de condução corrente) - \textbf{depende da corrente};
\item $I$ A corrente que percorre $R_c$ - \textbf{igual para todos os estágios primeiro e segundo};
\item $v_i$ A tensão AC de entrada do amplificador (relativa);
\item $R_f$ A resistência em série da fonte;
\item $v_o$ A tensão AC de saída do amplificador (relativa);
\item $P_c$ A proporção entre $V_{cc}$ e a tensão que é submetida o resistor $R_c$ para o primeiro e segundo estágios;
\item $P_e$ A proporção entre $V_{cc}$ e a tensão que é submetida o resistor $R_e$ para o primeiro e último estágios;
\item $P_{e1}$ A proporção entre $P_e V_{cc}$ e a tensão que é submetida o resistor $R_{e1}$ para o 2º Estágio;
\item $P_{e2}$ A proporção entre $P_e V_{cc}$ e a tensão que é submetida o resistor $R_{e2}$ para o 2º Estágio;
\item $P_{ce}$ A proporção entre $V_{cc}$ e a tensão que é submetido o transistor entre os terminais de emissor e coletor para o 3º Estágio;
\item $k$ A proporção entre a impedância resistiva e a impedância capacitância em questão;
\item $R_L$ A resistência da carga;
\item $R_{\text{div}1}$ O resistor do Divisor de Tensão da fonte superior;
\item $R_{\text{div}2}$ O resistor do Divisor de Tensão da fonte inferior;
\item $A$ A amplificação AC entre a entrada e saída do estágio, sem resistência associada a fonte de entrada e sem carga.
\end{itemize}

\textbf{Observação:} Para quando fique evidente de qual estágio se está tratando, o primeiro item não se aplica.








